TVC 強積金其實有咩好處/風險?

收到宣傳但係唔係好睇得明

Mpf 供款可扣稅

抵唔抵？
我自己一定唔會甘做

除非你十年內退休可以攞翻呢筆錢，否則萬萬不可。你今年所節省的稅，短則10年、長則20年內非常肯定會倒輸給強積金管理公司作為管理費。

其實我琴晚自己諗 TVC 既好處係可以扣稅
除此之外既步驟同性質同你月供股票 月供基金冇分別

巴打
我同你想法一樣，供多咗嘅錢扣咗管理費後，起碼仲有啲留係自己袋。
好過交稅俾呢個政府